<resources>
    <string name="app_name">SistelGroup</string>
    <string name="Company">00000000</string>
    <string name="Name">Nom</string>
    <string name="Surname">Cognom</string>
    <string name="dni">DNI</string>
    <string name="checkin">Registra</string>
    <string name="whosvisiting">A qui visita?</string>
    <string name="motiu">Motiu</string>
    <string name="Success">Registre correcte</string>
    <string name="idioma_canviat">Idioma canviat correctament</string>
    <string name="URLerror">URL incorrecta</string>
    <string name="NameCompany">Nom Empresa</string>
    <string name="hello">Hola</string>
    <string name="external_dir">GetSignature</string>
    <string name="cancel">Cancel·lar</string>
    <string name="clear">Netejar</string>
    <string name="sign">Signar</string>
    <string name="RGPD">Accepto les polítiques de l\'empresa</string>
    <string name="RGPDTitle">PACTE DE CONFIDENCIALITAT Y LLEIALTAT</string>
    <string name="RGPDMessage">Pacte de confidencialitat entre S.A. Sistel i el present col·laborador, visitant.\n\nEl COL·LABORADOR manifesta conèixer i acceptar que a raó dels serveis proporcionats a l´EMPRESA tindrà accés a informació i documentació confidencial (que en ocasions estarà marcada com a tal i en altres ocasions no, podent  fins i tot transmetre´s alguna informació verbalment).\n\nEl COL·LABORADOR manifesta també conèixer i acceptar que en el sector en què desenvolupa la seva activitat l´EMPRESA, mantenir la confidencialitat d´aquesta informació i documentació és un element essencial, i que, per això, no respectar aquesta confidencialitat causa un perjudici gravíssim a l´EMPRESA, amb possibles reclamacions legals per incompliment dels contractes signats amb clients.\n\nPER TOT AIXÒ, el COL·LABORADOR s´obliga envers l´EMPRESA a:\n\n1. Informació confidencial\n\nMantenir en la més estricta confidencialitat i no revelar, difondre, publicar o utilitzar, per fins Aliens a l´EMPRESA, la informació de caràcter tècnic, comercial, estratègic, financer i / o de qualsevol altre tipus que li sigui subministrada per l´EMPRESA o a la que puc tenir accés a qualsevol forma per raó de les seves prestacions de serveis a la MATEIXA.\n\nLa informació abans esmentada INCLOU els següents tipus d´informacions (consten o no per escrit), sinó que la present enumeració excloent altres classes d´informacions també confidencials:\n\nProgrames informàtics, bases de dades, estudis de mercat, investigació i desenvolupament, idees, invencions, Conceptes, Dissenys, dibuixos, organigrames, processos, Procediments, "saber fer", fórmules, dades, programes de qualsevol tipus, Millores, Descobriments, materials i tècniques de màrqueting, pàgines de recerca i desenvolupament, nous productes, noms de clients, canals de comercialització i secrets comercials i qualsevol altra informació relacionada amb clients i proveïdors, llistes de preus, polítiques de preus, política de vendes, informació financera, pressupostos, plantilles, Mètodes de gestió i comptabilitat, Aliances comercials, Acords amb Tercers i projectes empresarials.\n\nLa obligació descrita en aquest apartat s’aplicarà tant a informació pròpia de l´Empresa o qualificada com Informació Confidencial, ja sigui propietat de l´empresa o no, o ha estat desenvolupada per l´empresa o no, com a la informació que hagi estat facilitada per societats o entitats integrades en el seu mateix grup i / o per Tercers (incloent Clients, Proveïdors, Distribuïdors i empreses col·laboradores).\n\nEl COL·LABORADOR adoptarà totes les mesures necessàries per garantir la confidencialitat de tals informacions, obligació que mantindrà la seva plena eficàcia i validesa un cop finalitzada la present relació laboral de conformitat amb el que disposa l´apartat 2 següent.\n\n2. Pacte de confidencialitat\n\nMantenir indefinidament l´obligació de confidencialitat prevista en els apartats anteriors, tant durant la vigència de la seva relació laboral amb l´EMPRESA com un cop finalitzada la mateixa per qualsevol causa, fins i tot per acomiadament, encara que el mateix es declarés improcedent.\n\nEl COL·LABORADOR haurà d´obtenir l´autorització prèvia de l´empresa per a la realització de qualsevol presentació, informe i altres publicacions, en la mesura en què aquestes corresponguin al sector d´activitat de l´empresa o puguin afectar els seus interessos.\n\n3. Drets de Propietat Industrial i Intel·lectual\n\nEL COL·LABORADOR reconeix i accepta que són propietat de l´EMPRESA totes les dades, coneixements de qualsevol classe posats a la seva disposició, materials de referència, anotacions, bases de dades, programes d´ordinador, esquemes, dibuixos, memoràndums, documentació o gravacions en qualsevol forma i suport, que incorporin o reflecteixin qualsevol informació confidencial.\n\nEl COL·LABORADOR acorda tornar a l´EMPRESA si aquesta ho sol·licita i en qualsevol moment, totes les còpies d´aquests materials i qualsevol suport físic que estiguin sota el seu control.\n\n\nFinalment, el COL·LABORADOR s´obliga i compromet a adoptar les mesures necessàries amb vista a la protecció dels drets de propietat industrial i intel·lectual que en tot moment tingui registrats o pugui registrar l´EMPRESA i / o la resta d´empreses del seu Grup.\n\n\n4. Devolució d´informació\n\nFacilitar la devolució a l´EMPRESA, en donar fi a la prestació de serveis, de tota la informació, invencions, fórmules, secrets, mètodes o descobriments i, en general documentació relativa a les activitats de l´EMPRESA, que hagi utilitzat durant la seva relació laboral amb la mateixa.\n\n\n5. Col·laboració\n\nCol·laborar i assistir a l´EMPRESA en la seva defensa contra qualsevol infracció dels seus drets de propietat intel·lectual, industrial o qualsevol vulneració dels seus secrets empresarials. Aquest compromís comportarà també l´obligació d´informar degudament a l´EMPRESA en cas que el COL·LABORADOR tingui coneixement que aquesta infracció o vulneració s´ha produït o s´està produint.\n\n\n6. Pacte de lleialtat\nDe conformitat a la llei 3/1991 de 10 de gener, en la seva vigent redacció de 29 de març de 2014, de competència deslleial i article 5 del Reial Decret Legislatiu 1/1995, de 24 de març, pel qual s´aprova el text refós de la Llei de l´Estatut dels Treballadors, mentre el COL·LABORADOR presti serveis en l´EMPRESA, el COL·LABORADOR no realitzarà cap activitat laboral, ja sigui per compte aliena, per compte propi o per persona interposada, per a empreses que investiguin sobre, fabriquin i / o comercialitzin els mateixos productes o serveis i es dirigeixin a un mateix cercle potencial de clients que posi en perill els interessos de L´EMPRESA.\nAixí mateix, es considera deslleial de conformitat amb la llei de referència:\n• La divulgació o explotació, sense autorització de l´EMPRESA, de secrets industrials o de qualsevol altra informació confidencial a què s´hagi tingut accés legítimament, però amb deure de reserva o de manera il·legítima.\n• La inducció a altres treballadors i / o col·laboradors per que infringeixin els seus deures en matèria de confidencialitat i no concurrència envers l´EMPRESA.\n• La inducció a altres treballadors i / o col·laboradors perquè resolguin el seu contracte de treball per tal de beneficiar-se dels secrets industrials o empresarials de l´EMPRESA\n\n\n7. Protecció de dades de caràcter personal\n\nEl desenvolupament i execució de les funcions del COL·LABORADOR no comporta l´accés a informació confidencial que impliqui l´accés a dades de caràcter personal, però en el cas que per raó del desenvolupament del contracte de treball tal accés hagi de produir-se, declaren que aquest accés serà dut a terme en els termes previstos per la Llei Orgànica 15/1999, de 13 de desembre, en la seva última redacció de 6 de març de 2011, i s´obliguen a adoptar totes les mesures de seguretat siguin preceptives a l´efecte d´evitar l´alteració, accés o ús indegut de les dades a què cada part tingui accés.\n\n8. Dret aplicable\n\nAquest acord es regirà i interpretarà de conformitat amb la legislació espanyola aplicable a l´efecte.\n\n9. Conseqüències de l´incompliment\n\nExcepte en aquells casos en què hagi estat autoritzat expressament per l´EMPRESA, l´incompliment de les obligacions assenyalades comportarà per al COL·LABORADOR les següents responsabilitats:\n\na) Una responsabilitat laboral disciplinària: cessament del contracte de prestació de serveis.\nb) Una responsabilitat contractual pels danys causats (arts. 1.101 i següents del Codi Civil)\nc) Una responsabilitat penal: delictes de descobriment o de revelació de secrets d´empresa (art. 278 i 279 del Codi Penal)\n\nA més d´aquestes responsabilitats, l´EMPRESA podrà emprendre les accions legals de rescabalament que es deriven del que disposa la llei de Patents, Marques i Dissenys Industrials així com en la llei de competència deslleial o qualsevol altra que sigui aplicable.\n\n10. Acceptació i Comprensió\nEl COL·LABORADOR assumeix els compromisos establerts en els pactes anteriors sobre Drets de Propietat Industrial, propietat intel·lectual, Pacte de Confidencialitat i Pacte de lleialtat.\nEl COL·LABORADOR declara que el contingut i abast del present document li ha estat àmplia i suficientment explicat per l´EMPRESA, així com les conseqüències que comportaria l´incompliment del mateix, per la qual declara comprendre el seu significat i abast, acceptant-ho expressament.\n</string>
    <string name="Accept">Aceptar</string>
    <string name="Decline">Rechazar</string>
    <string name="RGPDMessage1">Pacte de confidencialitat entre </string>
    <string name="Rellenar">Ompli tots els camps obligatoris abans de continuar</string>
    <string-array name="List_CompanyVisited">
        <item>SistelGroup</item>
        <item>S.A. Sistel</item>
        <item>DigiProces S.A.</item>
        <item>6TL Engineering</item>
        <item>SmartLift S.L.</item>
    </string-array>

    <string-array name="List_Visited">
        <item>Gerard</item>
        <item>Xavi</item>
        <item>David</item>
        <item>Roger</item>
    </string-array>
</resources>
