<resources>
    <string name="app_name">SistelGroup</string>
    <string name="Company">00000000</string>
    <string name="Name">Nombre</string>
    <string name="Surname">Apellido</string>
    <string name="dni">DNI</string>
    <string name="checkin">Registra</string>
    <string name="whosvisiting">¿A quién visita?</string>
    <string name="motiu">Motivo</string>
    <string name="Success">Registro correcto</string>
    <string name="idioma_canviat">Idioma cambiado correctamente</string>
    <string name="URLerror">URL incorrecta</string>
    <string name="NameCompany">Nombre empresa</string>
    <string name="hello">Hola</string>
    <string name="external_dir">GetSignature</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="clear">Limpiar</string>
    <string name="sign">Firmar</string>
    <string name="RGPD">Accepto les polítiques de l\'empresa</string>
    <string name="RGPDTitle">PACTO DE CONFIDENCIALIDAD Y LEALTAD</string>
    <string name="RGPDMessage"> y el presente colaborador, visitante.\n\nEl COLABORADOR manifiesta conocer y aceptar que por razón de los servicios prestados en la EMPRESA tendrá acceso a información y documentación confidencial (que en ocasiones estará marcada como tal y en otras ocasiones no, pudiendo incluso transmitirse alguna información verbalmente).\n\nEl COLABORADOR manifiesta también conocer y aceptar que en el sector en que desarrolla sus actividades la EMPRESA, mantener la confidencialidad de dicha información y documentación es un elemento esencial, y que, por ello, no respetar dicha confidencialidad causa un perjuicio gravísimo a la EMPRESA, con posibles reclamaciones legales por incumplimiento de los contratos firmados con clientes.\n\nPOR TODO ELLO, el COLABORADOR se obliga frente a la EMPRESA a:\n\n1.\tInformación confidencial\n\nMantener en la más estricta confidencialidad y no revelar, difundir, publicar o utilizar, para fines ajenos a la EMPRESA, la información de carácter técnico, comercial, estratégico, financiero y/o de cualquier otro tipo que le sea suministrada por la EMPRESA o a la que pueda tener acceso en cualquier forma por razón de su prestación de servicios en la misma.\n\nLa información antes referida incluye los siguientes tipos de informaciones (consten o no por escrito), sin que la presente enumeración excluya otras clases de informaciones también confidenciales: \n\nProgramas informáticos, bases de datos, estudios de mercado, investigación y desarrollo, ideas, invenciones, conceptos, diseños, dibujos, organigramas, procesos, procedimientos, \"know-how\", fórmulas, datos, programas de cualquier tipo, mejoras, descubrimientos, materiales y técnicas de marketing, planes de investigación y desarrollo, nuevos productos, nombres de clientes, canales de comercialización y secretos comerciales y cualquier otra información relacionada con clientes y proveedores, listas de precios, políticas de precios, política de ventas, información financiera, presupuestos, plantillas, métodos de gestión y contabilidad, alianzas comerciales, acuerdos con terceros y proyectos empresariales.\n\t\nLa obligación descrita en este apartado se aplicará tanto a información propia de la Empresa o calificada como Información Confidencial, tanto si es propiedad de la Empresa o no, o ha sido desarrollada por la Empresa o no, como a aquella información que haya sido facilitada por sociedades o entidades integradas en su mismo Grupo y/o por terceros (incluyendo Clientes, Proveedores, Distribuidores y empresas colaboradoras).\n\nEl COLABORADOR adoptará todas las medidas necesarias para garantizar la confidencialidad de tales informaciones, obligación que mantendrá su plena eficacia y validez una vez finalizada la presente relación laboral de conformidad con lo dispuesto en el Apartado 2 siguiente.\n\n2.\tPacto de confidencialidad\n\nMantener indefinidamente la obligación de confidencialidad prevista en los apartados anteriores, tanto durante la vigencia de su relación laboral con la EMPRESA como una vez finalizada la misma por cualquier causa, incluso por despido, aunque el mismo se declarase improcedente.\n\nEl COLABORADOR deberá obtener la autorización previa de la empresa para la realización de cualquier presentación, informe y demás publicaciones, en la medida en que éstas correspondan al sector de actividad de la empresa o pudieren afectar a sus intereses.\n\n\n3.\tDerechos de Propiedad Industrial e Intelectual\n\nEL COLABORADOR reconoce y acepta que son propiedad de la EMPRESA todos los datos, conocimientos de cualquier clase puestos a su disposición, materiales de referencia, anotaciones, bases de datos, programas de ordenador, esquemas, dibujos, memorándums, documentación o grabaciones en cualquier forma y soporte, que incorporen o reflejen cualquier Información Confidencial. \n\nEl COLABORADOR acuerda devolver a la EMPRESA si ésta lo solicita y en cualquier momento, todas las copias de dichos materiales y cualquier soporte físico que estén bajo su control.\n\n\nFinalmente, el COLABORADOR se obliga y compromete a adoptar las medidas necesarias en orden a la protección de los derechos de Propiedad Industrial e Intelectual que en todo momento tenga registrados o pueda registrar la EMPRESA y/o el resto de empresas de su Grupo.\n\n\n4.\tDevolución de información\n\nFacilitar la devolución a la EMPRESA, al dar fin a la prestación de servicios, de toda la información, invenciones, fórmulas, secretos, métodos o descubrimientos y, en general documentación relativa a las actividades de la EMPRESA, que haya utilizado durante su relación laboral con la misma.\n\n\n5.\tColaboración\n\nColaborar y asistir a la EMPRESA en su defensa contra cualquier infracción de sus derechos de propiedad  intelectual, industrial o cualquier vulneración de sus secretos empresariales. Este compromiso comportará también la obligación de informar debidamente a la EMPRESA en caso de que el COLABORADOR tenga conocimiento de que tal infracción o vulneración se ha producido o se está produciendo.\n\n\n6.\tPacto de lealtad\nDe conformidad a la ley 3/1991 de 10 de enero, en su vigente redacción de 29 de marzo de 2014, de Competencia Desleal y artículo 5 del Real Decreto Legislativo 1/1995, de 24 de marzo, por el que se aprueba el texto refundido de la Ley del Estatuto de los Trabajadores, mientras EL COLABORADOR preste servicios en LA EMPRESA, EL COLABORADOR no realizará ninguna actividad laboral, ya sea por cuenta ajena, por cuenta propia o por persona interpuesta, para empresas que investiguen sobre, fabriquen y/o comercialicen los mismos productos o servicios y se dirijan a un mismo círculo potencial de clientes que ponga en peligro los intereses de LA EMPRESA.\nAsimismo, se considerará desleal de conformidad con la ley de referencia:\n•\tLa divulgación o explotación, sin autorización de la EMPRESA, de secretos industriales o de cualquier otra información confidencial a los que se haya tenido acceso legítimamente pero con deber de reserva o de manera ilegítima.\n•\tLa inducción a otros trabajadores y/o colaboradores para que infrinjan sus deberes en materia de confidencialidad y no concurrencia para con la EMPRESA.\n•\tLa inducción a otros trabajadores y/o colaboradores para que resuelvan su contrato de trabajo con el fin de beneficiarse de los secretos industriales o empresariales de la EMPRESA\n7.\tProtección de Datos de Carácter Personal\n\nEl desarrollo y ejecución de las funciones del COLABORADOR no comporta el acceso a Información Confidencial que implique el acceso a datos de carácter personal, pero en el caso de que por razón del desarrollo del contrato de trabajo tal acceso debiere producirse, declaran que dicho acceso será llevado a cabo en los términos previstos por la Ley Orgánica 15/1999, de 13 de diciembre, en su última redacción de 6 de marzo de 2011, y se obligan a adoptar cuantas medidas de seguridad sean preceptivas a efectos de evitar la alteración, acceso o uso indebido de los datos a los que cada Parte tenga acceso.\n\n8.\tDerecho aplicable\n\nEste acuerdo se regirá e interpretará de conformidad con la legislación española aplicable al efecto.\n\n9.\tConsecuencias del incumplimiento\n\nExcepto en aquellos casos en los que haya sido autorizado expresamente por la EMPRESA, el incumplimiento de las obligaciones señaladas comportará para el COLABORADOR las siguientes responsabilidades:\n\na)\tUna responsabilidad laboral disciplinaria: cese del contrato de prestación de servicios.\nb)\tUna responsabilidad contractual por los daños causados (arts. 1.101 y siguientes del Código Civil)\nc)\tUna responsabilidad penal: delitos de descubrimiento o de revelación de secretos de empresa (arts. 278 y 279 del Código Penal)\n\nAdemás de estas responsabilidades, la EMPRESA podrá emprender las acciones legales de resarcimiento que se deriven de lo dispuesto en la ley de Patentes, Marcas y Diseños Industriales así como en la ley de Competencia Desleal o cualquier otra que resultara de aplicación.\n\n10.\tAceptación y Comprensión \nEl COLABORADOR asume los compromisos  establecidos en los pactos anteriores sobre Derechos de Propiedad Industrial, Propiedad Intelectual, Pacto de Confidencialidad y Pacto de lealtad.\nEl COLABORADOR declara que el contenido y alcance del presente documento le ha sido amplia y suficientemente explicado por la EMPRESA, así como las consecuencias que comportaría el incumplimiento del mismo, por lo que declara comprender su significado y alcance, aceptándolo expresamente.</string>
    <string name="Accept">Aceptar</string>
    <string name="Decline">Rechazar</string>
    <string name="RGPDMessage1">Pacto de confidencialidad entre </string>
    <string name="Rellenar">Rellene todos los campos obligatorios antes de continuar</string>
    <string-array name="List_CompanyVisited">
        <item>SistelGroup</item>
        <item>S.A. Sistel</item>
        <item>DigiProces S.A.</item>
        <item>6TL Engineering</item>
        <item>SmartLift S.L.</item>
    </string-array>

    <string-array name="List_Visited">
        <item>Gerard</item>
        <item>Xavi</item>
        <item>David</item>
        <item>Roger</item>
    </string-array>
</resources>
